[強積金撚]有無巴打有提早拎過mpf?

想知如果話自己永久離開香港係未宣誓左就得？
仲要唔要比d咩證明？
同埋會唔會定時定侯check你有無返香港同有無係香港返工？

LM

Push

推

而家冇咁易啦

有無得講黎聽下d程序

無識呢方面既人..拎mpf都要搵保險佬？

提哂水比你啦大佬 自己諗辦法啦

我一直以為係自己搞就得

首先要知自己有邊間既mpf
再拎番果間公司既form
宣誓 比見證人簽名 蓋印
等出票
全部上網都搵到 google下

有
我去台灣住之前
搞堆上網寫哂既步驟
最後會出票俾你
不過好睇你本身有幾多個老強既戶口

上網睇話要永久移民個地址證明，呢個係未一定要比？

得一個咋

要，而家好撚嚴，一定查

要 我個陣都係到台灣做完手續
再返香港我先整

係事但比一個地址就得？定要點

之前聽人講宣誓完就得
咁用唔做野果個又work唔work

一定要你比證明

今時唔同往日，你用唔做嘢嗰個理由都要醫生證明你唔可以再做呢行先得

咁我係未拎大陸鄉下個地址證明就得？